一人一個香港人去旅行做既柒事

三港女
台北上引水產偷野入廁所食

文邪
日本碌樓梯

係地鐵大聲講野

印狗走數最撚柒

去觀塘旅行？

對住定延打飛機

狙擊師

是

屌左臭定

米色拉

去日本訂檯 人地煮好晒野唔黎

柒事師

旅行師

香港師

一人一師

係天橋跌左一隻air pod落街

大粒墨
殺人棄屍

棄師

條撚樣無視

嘩... 仲記得文邪單野, 樓主年紀都唔細

去日本自駕遊 泊車泊係人地屋企
重同警察講 「你無寫明唔泊得
係香港無閘嘅地方都可以泊」

今年dse

米爆拉

偷鮑魚入廁所食
要幾窮先會諗到呢招